(德國竟然走單邊保護主義) 應對Wu Flu 德禁出口防護裝備

德國總理默克爾猛烈抨擊貿易中的「保護主義傾向」

可恥！！

德國可恥！

歐盟買到？定ban埋出口到歐盟國家？

到底大家撐唔撐港台

AFP verified!
Story is developing!

左膠大國喎

難民都係搞到平民，病毒容咩易整到權貴

請問禁止醫療設備出口，令全球幾多人受害

Deutschland Über alles

The decision was taken by the government’s emergency task force on the coronavirus epidemic, with the export ban coming into force immediately, an economy ministry spokesman said.

The health ministry said that the export ban applied to all sorts of medical protection gear including breathing masks, medical gloves and protective suits. “Exceptions are only possible under strict conditions,” the health ministry added.

以前就係 而家就係shit多得墨黑爾

左膠母豬

傷害到班達官貴人嘅荷包

放心
而家歐盟內都有人中招